其實造馬 又點止2017

2017 人唔笑 狗都吠 女子組方面
配角拎主角 閒角拎配角 最乞人憎拎最受歡迎
下屆如果視帝係女人都唔駛驚訝
都知呢排大家講呢幾個所謂既獎都講到口臭
所以下文係討論過往近年既頒獎禮
無今年咁黑 不過都具爭議性

2016城寨英雄頒獎典禮
視帝:城寨英雄 陳展鵬 VS 致命復活 郭晉安
(打 VS 演技… 真係要去山洞畫公仔)
男角色:城寨英雄 袁偉豪
(其實捧人有好多方法，做多左啦大台，渠頭都輸)
男配:公公出宮 曹永廉 VS 巨輪2 高天鷲 (唔講以為高係佢真名，相信睇套劇既人都係因為佢)

2015
視后:鬼同你OT 胡定欣 VS 田蕊妮
(胡成套都只係比指令田，田先係演繹果個，又做多左啦大台)

2012 唯一一屆 所謂全民投票
視帝:大太監 黎耀祥 VS ON CALL 馬國明 VS 雷霆掃毒 林峰
(利申支持馬，但輸比林都至少覺得合理，陪馬明呆足36小時)
視后:名媛望族 楊怡 (有冇人真係信楊怡會最多票? >佘詩曼、徐子珊、鍾嘉欣)

歡迎各巴絲參與討論

有知音人可以like下在下新page
Fb : 老嘢時代 Old Generation
Ig : oldoldgeneration

呢啲是撚但啦

以為喺選舉

所以我post係影視台
雖然係人都知對於呢d認真就輸了
純粹睇下有無同我一樣懷念以前TVB既巴絲

tvb員工獎，老細鐘意畀邊個就邊個，有咩討論價值呢？